屌你老母大雨到唔駛瞓

嘈撚到呢

陽光普照

啲雀叫緊

啱啱沖完涼出黎就沙沙聲
真係勁撚大雨 凌晨12點個時個天一舊雲都無

有雨咩

好撚嘈

係啊 想瞓翻 佢哋係到嘈

班雀係度屌曬鬼：屌你咩又落大雨滴濕我個巢

每次落雨我屋企廚房嘈到拆天
閂左個邊度門都仲勁大聲
唔洗訓了

個零鐘前畀啲雷聲嘈醒

反而係畀啲雀嘈醒